有冇諗過情人節送咩比另一半

黎緊情人節就係同男朋友一齊既第二個情人節
呢一段時間同佢經歷左好多野 上年整左朱古力比佢 今年送咩好呢 我依家諗過係情侶衫？整銀包比佢？
巴絲們有冇諗過 就黎到喇

Lm先
手做銀包生日送左 而家唔知送乜好

煮餐飯俾佢食
次次都係佢煮
好似搞到我唔識煮咁

送個處比男朋友

今年你都可以整野食俾男友架，例如蛋糕，一餐飯，曲奇之類

btw 我同男友今年情人節都唔買禮物俾對方 因為想儲錢去旅行

第一個情人節
唸住整wasabi朱古力同埋綠茶朱古力

我唔期待收咩禮物
正係想情人節當日佢可以陪我

因為佢唔會陪到我 所以唔送

手套

口爆

同問 送咩比男友好

唔送
因為佢13號生日
佢話一份禮物就夠

Me too

你送份jobmarket比男友啦 唔洗諗喇

小心天氣凍呀

得返十日整唔整得切呢

得嘅